尖東泰龍有本事出黎隻揪

見到佢咁惡 有d驚

泰龍死撚左十鳩幾年啦 仲泰龍?

都化撚左灰

尋日成日唔落去聊人，
翻到屋企上fb講

李泰龍死左好多年啦，揪條J咩，on9

咁樣叫唔叫唔尊重死者

佢應該想落下面搵佢隻揪

沙田me?

咩年代仲泰龍

好想同佢隻抽

我睇住佢第一個衝立法會架

5個人都禁佢唔住

死泰龍

我都見到好撚勇

好撚驚呀

屎泰龍我就識，邊位

義士

應該起立會忙緊

泰龍今晚上去揾佢

走啦，我唔想搞大佢

嬲到唔得閒阿 可能等下次撑警先夠膽出番

比條LINK黎好WO

網上凶狠 現實碌撚

你地唔好再推激嬲佢啦
佢真係好撚興呀

再黎多次佔中睇下班黑社會敢唔敢出黎

前兩日去晒馬撐警果個好似係泰龍門生

咪推啦

字都唔識多隻係戇鳩啲㗎啦
興?興乜撚嘢

佢up乜春？者係狗怕左老黑？

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

呢條友有啲自卑

Urgent!!!!

多謝你巴打
全靠你個post我今日幫到3個身邊既人登記做選民

係我要多謝你

夠膽入黎沙田同我抽

可能史泰龍呢

老婆張圖啞細，點j

笑咗

佢會唔會想曲線讚美係骨灰級嘅示威人士

條友d語氣好似老坑

幾歲呀仲出黎隻秋 弱撚智

良景呂布

泰龍
條友連曹星如都唔知打唔打得贏
打贏曹星如先黎挑戰連登

琴日你班黑社會 死廢老落黎呀嘛
睇下邊面好打

識打，梗係搵佢接班人化骨龍喇，條撚樣成鳩日扮張家輝

我真係好撚興

泰龍？邊撚個呀？無人識啵！
尖東泰龍收皮啦！
你出街問下班人！火炭麗琪把炮d定尖東泰龍威水d?

Btw 好想知黑社會仲有幾多個會員？
有無連登巴打既1個%？

佢為左保護自己而家扮藍絲要體諒佢

舉報

巴打你個朵都唔弱

停留係八十年代？

呢條柒菇碌之前係觀塘間左派中學教BAFS

宜家好似開左間補習社作育英才

有冇佢啲學生可以話我知邊度報名上堂

油麻they同將軍our

屌 咪撚出賣義士

中國成龍

翻案呀！

讀書既時候，曾經比佢教過，尋晚睇到之後嬲到即刻unfriend佢
估唔到一個曾經係老師既人，竟然可以講岀咁既說話好彩佢都係教咗2,3年就冇繼續做老師，如果唔係就整臭母校個朵
Btw遮一遮母校既名，大家唔好介意

快d dei fb
出哂你樣

打字要走音？
睇黎佢真係好撚「興」

佢存在憑到底有幾薄弱

興趣個興

我黃興呀, 佢黑興呀, 呢個葉玉卿呀

網上泰臣

屌 我睇直播見到佢衝立會

開佢補習社名 我要下戰書

1蚊跟機 準備好未?
我急不及待同你隻揪

電視直播見到個好似佢既暴徒

暴徒打算做賊抓賊 以亂警犬調查

強烈要求警犬調查此人

佢屋企一定有證據

尋日睇now見住佢第一個衝立法會

隻揪？
咩年代呀仲隻揪？
係就約出黎圍住佢黎屌啦

哦，咁你同我秘書約時間先啦。

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

低調 義士黎架 唔好post去港人港地

咁既相貌，其實他是警察吧？賊眉賊眼

真係多撚謝班差佬容忍群眾去威呀

幾多人遊行兩邊都有講，亦都見唔到警察親自提起自己打鳩示威者既事，莫講話警察自己收埋哂D證唔show出黎，同樣示威者都忍撚左警察好撚耐，有本事咪除裝備隻抽囉，睇下邊班人打撚死邊班人

有本事上黎拎keyboard同我隻揪

收聲喇三毛！！！！！！！
我叫連仔del msg!!!

搵廠長同佢BATTLE啦

hi校友

師兄你好

知唔知間補習社叫咩名？

Push

屌 我琴日先見到secret擺左佢上檯

我叫汕頭嘉誠，咁好抽郁我吖

思覺失調

講真 300 名「暴徒」團結起黎
乜7 沙田me 都食屎啦
一人一下扑9 佢磚頭 都幾係野架

發夢訓醒

有個咁嘅老婆

三狼

好,我認真
我話,點解你笑我??
點解你恥笑恥笑恥笑恥笑恥笑恥笑恥笑恥笑恥笑
我唔鍾意你,
我比人bam之後你開心
你開心因為你係死仆街仔
你想隻抽?我認真架
你黎觀塘搵我,但我驚你唔黎同我隻抽
比你個名我,我搵人 ^^
一係你同我道歉,一係你死

PS：我健開身同埋我識泰拳

泰蟲就有

祝福佢地

洗撚member 依啲柒頭俾世界笑下都好

周比利/江富德仲係度，但要佢哋老人家出山就不了，呢條儍仔可不戰而勝

睇新聞好似見到呢個Alvin Wong有份打爆立法會大樓D玻璃

條女咁可憐，就來摷皮先有得結婚？

過多十幾年又話到更年期了

有冇方法幫佢發揚光大 俾多啲學生知道佢地呀Sir咁好抽

投埋胎問緊爸爸做咩咁多哥哥要上街

人地會話:好似你班廢青咁唔洗番工咩

泰龍俾人打撚死左啦喎
你落去搵佢打撚過囉

立法局係澳門果個？

你搞鳩最勇武既義士好撚威？

係家輝既人

喂你咪撚搞鳩義士得唔撚得？

我係天水we

個live影撚住佢啦屌

佢有份幫手衝立會
唔好再推 大家由個post沉啦
如果唔係又少個衝立會既義士

Alvin唔好亂講野啦

唔好放棄 睇直播一望就認到係你帶頭入立法會

我地收到架喇 各自努力

文宣既戰爭開始！

diu no chinese
i know thail hand
my power powerful

黃樺
2011 -2012，於福建中學(觀塘)，擔任3F班副班主任。主要任教經濟及會計學。
2012年中，以照顧母親為理由，要求轉為兼職老師，但不獲校方接受。
因此於該校就職未滿一年便辭職。

呢條仆街真係教得好差
唔好相認

BTW，呢啲圾垃左校開名得啦。
依家大部分老師都係支那狗。
當初六七暴動有份收埋炸彈。
仲叫母校。

我地成日出黎示威 你咪黎搵我地囉

我真係好撚討厭果班只係講有人衝擊立法會，但係對有幾多人去遊行隻字不提！

果班差佬真係以為自己個個係尖東泰龍，係班學生市民一直容忍先俾你班人去威

更正部分資料， 感謝樓上巴打

感謝，已更正

咁小氣fb 唔比人add

隻抽? 咁佢人呢 係邊

屌，徒孫

點解唔搵泰龍頭馬家輝？
RTHK定apple影到佢有去撐警會WOR

都話香討做到野架啦！

原來義士間律師樓老細係一帶一路槍炮手黎

u want 1on1? i serious
u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me
u give me your name,i find ppl ^^
or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

唔好搞義士呀

屌我識佢老婆 佢做過band1英中老師
枉為人師都算 仲枉為人師
我sing hallelujau to the lord啊

我睇live 到，覺得佢好痴線

去九龍香格里拉搵佢囉

變左化石